基督徒講既愛同和平，其實係呢一刻真係好需要

唔係藉機幫基督徒加分

基督徒講既愛同和平
其實係呢一刻真係好需要
有人捨命，大家傷心，相信所有巴絲今晚都無覺好訓
有人同我一樣上街後，被恐懼暴力既畫面充斥，連日都係無覺好訓
對香港未來毫無盼望、絕望

我相信聖經新約描述既羅馬政府更加極權
基督徒當時每日都有人殉道
呢班人同我地依家好似
都係傷心、被暴力對待畫面充斥、對未來既恐懼
但基督徒靠著基督既愛同和平仍然站立至今
當然你都可以提及十字軍各樣既勇武（但其實佢地都係短暫）

香港人都一樣
如果你連日不能睡覺既
希望你睇完嘗試去禱告
被家人言語傷害的
被暴力對待畫面充斥
但願基督親自來醫治你
因為佢都走過呢段路
體會過 被暴力對待過 被捨棄過
但願醫治平安同愛臨到你。

push